水獺正

召喚撚樣

咁正都嬲

ok qq

野味

水瀨祈

ching食開屎

唔撚係吧

水瀨濛

你真識食

幾好聽

唔洗唔該

懶得揾相

下次打機扮女人就改呢個名

呃邊個

諗起嗰個卡通

邊個

以為431

都得意

佢會開呢啲po咩

好似有

你改名未

個口一定好臭

未諗到改咩

港式炒麵王

想聞

正但香港冇得養

答案係b

炒飯梗係同台妹

想養企鵝

唔番炒

啲企鵝好撚仆街

見日本人養, 好可愛

Lm睇你改咩

我同佢地幾襯

想去日本

你係企鵝屎

我唔係成日轉 即興諗到先改

我都以為係自己

咁我個分身改

今日邊個人格

邊個係你分身

確實好治癒既又mg

我都想改

你啲po係：

我乜都開^^

啊東哥

同我改情侶名

原來我先係431

未用過

識啲嘢

咁你諗到叫我

我叫SL
你叫UT

洗手洗手

都好

認真咩 我鳩up

諗起有條片係拎棉花糖去洗

點解人地中學同我中學差咁遠

可能你30歲都無呢

點解你有得屌16歲學生妹 中出口爆自拍乜都玩曬，而我 只能夠匿係房打飛機

以為自己開po

得我a0

你淨係要台妹

有其他介紹?

港女都唔錯

咁我都係會揀港女

但唔到我揀

點解

木偶仔

冇資本

唔靚仔?
唔好咁高要求囉

有無圖

乜鳩

屎！

係女都要！

又話睇少啲連登！

佢張相係拎住呢個

少咗好多了 一上見到你個po

未睇過

勁能廢

靚仔係咁

比啲正能樣大家

咁又係 你的確係正能樣

屌你老味

左口魚裙邊 掹屎忽窿毛

我

789

meme仔

九唔搭八

秒

多木耳
唔該

耐無見

走蔥 thx

有係個面鳩噏

好嘈

水瀨cafe

扮咩

你去過？

咩

你唔係

我撚豬

幾正

下

上

你上我下

想比人插

真水獺cafe都去過呀

where

開完你唔知去咗邊

簽到

屎

未起底都知係邊個

以為你話上少啲添

真係上少咗

嗰邊勁熱鬧

真

我拳頭漲卜卜想打撚柒你呀

你幾時開學

9月幾

個撚個都有睇

我有啲frd今日zoom緊

佢有燥狂症

你都有

Yes唔知係迎新定咩

我nice撚到仆街sor..

唔知啊可能自己報嗰啲掛

日本？

仔你都啱

快撚到

shitast

好撚眼訓

你個名係想點

有個日本妹係ig post佢隻水獺 好得意

瞓

歡迎搵我

名呢

搵你講咩好

你想呢

Fol咗

淨係打個招呼得唔得

日日都要同我打><

咁咪煩住你

想比你煩

我怕醜

大家咁熟

有幾熟

Well done

想同你done

搵我

gay

咁你搵埋我

貓貓正過水獺想日日錫啲貓貓

我屌你老母

樓豬好惡係咪因為我唔讚你咋

樓豬正過貓貓

我好撚nice的😅

食我啲屎

利申食過樓豬

快啲係我pat pat寫(SL人UT)

條女好正

好想係屎屎屁股寫 (SH 人 IT)

想含你

樓主倒立屙尿

原來你mon po

阻住你溝女

邊度有女

你之前唔係到

我係你d屎到

比我食咗

想睇

食緊

約我食

想幾時

再見

24小時

返工了？

6點打後唔得喎

你6點打後唔屙屎？

要外賣去你度食

機場食ok？

幾時？

你走果日

食屎？

我睇你食

你唔會肚餓？

我食左仔先黎

我又食

你食自己

想食女

你係豬

豬女

都係豬

女

豬

我要tg你

等緊

唔敢了

咁算

咁又唔好

你玩晒

玩緊豬

睇緊人上堂

okok

做咩

唔想阻你

我就係冇嘢做先睇

咁我搵你

你都知你係女呢

爆埋呢個

再推

嬲咩

儲氣

你無氣咩

要多啲

我比你

點比

用口比

嚟

呀

好多氣

比d豬氣你

想吸

你吸緊啦

好舒服

點解會舒服

鍾意比人吸

你比人吸邊

屎忽

我又要吸

約我

邊到吸

去你度

去你到

眼訓

我都差唔多

早抖

早晨

屎屎

我約咗人就遲到

唔約me

依家約

你出街啦

出完

咁快

做運動

唔同我做

依家約你

做咩運動

咁你岩岩做左乜

同frd做的

即係做乜

都估到你同女

係同仔

又唔預

唔比你

淨係比我

比咩

即係咩

咁囉

唔明

你出嚟我話你知

唔想知了

tg你算

又話推爆咗先算

推完你都走左

邊有咁耐

推

再再推

再再再推

懶

咁唔食

但肚餓

落街買

落街食

做咩加密左

撳慣咗

要溝女

溝你

溝未

溝緊

好qq
貂
鼬
都可愛

偷睇我

伶鼬

咁我唔開po了

我都唔開

你隻貓瞓着咗好得意

出完未

貓貓都係最正

知唔知你嗰邊領養煩唔煩

出咗

唔煩，易啲。有時可以問吓朋友有冇多隻俾你

好呀 麻煩晒

我都係朋友俾我㗎

你朋友養咗一對？

一隻母貓 幾個b

咁有心機照顧

如果香港有甘方便就好

咪mon po

人哋留意你又話我mon po睇吓你幾時同小妹打邊爐

小妹

仔仔

都話係小妹！

😅...

屎屎 我返工好攰

Quit咗佢囉 你成日都要返㗎btw

偷睇

睇你幾多女

佢仔嚟

連登無仔

咁我係女

有棍女

其實我冇

你好多女

我都想

你日日食

食屎

我食屎

我都食

睇戲果時一齊食

我嚟痾

邊睇邊屙

睇我痾算啦

嗚啊我只係其中一條比佢玩過嘅sp咋

屈我

做乜撚

佢粗唔粗

下次叫你小妹記得應我

唔粗平時食開個啲粗好多 絲平時食開咩size

跪低求我

我未食過呀

=.=求你老母

你講乜撚嘢

褲姣星期五開返

你點知的

星期五開返娛樂場所

但淨係可以得兩個人

咪我同你

去做咩先

打保齡球

咁樣打保齡球

點樣打

你好呢味咩？

比你發現左

食屎屎個條

食左佢咪變女人

手把手教你

靚唔靚先

食撚咗屎嚟？

我用腳打

隻腳用鐵做？

用屎做

想食

唔食屎

索到爆

食左你

咁我食

出黎食比你睇

幾時

睇你

屎屎今日去咪去海港城

直播比我睇

去做咩

唔識直播

Ig直播

無ig

開返個

幫我開

比email 我

boomchu09@msn.com

叫咩名

叫shitshitchu

個code呢

咩code

Send咗去你email嗰個

水獺

係

係咩

係我

你係屎

食未

去緊

去邊

紅磡

溝女？

仔

所以都唔同我打邊爐

咁你幾時得閒-.-

拉

每天都要U U和你手勾勾

咩嚟

歌

唱嚟聽下

啦啦啦啦啦啦

係我都覺

972

快了

982

皇上

係 咩事

抽牌